開左個ig 你點歌我清唱

歡迎點歌

自膠

兒夜依野

poed

原諒我直接 你唱ge每粒音d氣都唔準 高音發出黎斷斷續續 真假音控制得唔好
不如練練先 sorry

仲有好多懶音

Thanks for the comments haha

少理阿爸

.......carry唔到呀ching